其實班高危既人會唔會係美國制裁前就處理好晒D資產?

美國講制裁個人 而家只係嘴炮 實際可能要好多年後先有少少行動
果班高危一族收風收左成年 咩資產都轉移晒啦...

當然會
英美就係想咁全世界最安全放資產既地方係邊？
幫你都唔係無條件

巴拿馬文件